TSLA 31 請不要消失希望 夜長還是有星光

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

搞唔撚掂

信念

入黎抱團

船長請你打求我地

咁跌法4字先入

i sold, will buy back later, sorry

圍爐✅
抱團❌

LM睇下今日可唔可以到$500

取消每跌6-8%入貨 改為350-400開始入

掛左 450/400
幫高位既手足接貨

我需要抱抱

550都守唔到

TSLA 70蚊等候區

買唔買得返呀？

已經分唔清邊隻係TSLA 邊隻係GME

高位落黎冇4成

550都穿埋

手足們
540準備穿埋了

我由得佢牆紙，洗乜跳

做乜用我首歌

你冇孖嘅話咪擺下先
孖咗就另計

掛530入唔入到
差唔到到價

On9一日跌80點

去屙個屎返黎就入左

Tsla bubble bomb

問題係唔應該只同美國車廠比較

可唔可以唔好再跌

黎緊個星期都幾肯定入到，未咁快洗完

Tesla佢個價係premium車
其實咁的QC真係要搞搞

tsla 準備SS

依加先開市兩個鐘
盤中再閪冧

樓主開post咁耐tesla跌咁耐😂

冇事啦 升返啦

MODEL 3咁平 點PREMIUM

價格終於回歸價值...

50蚊比多

真 又番去第一個po個價

港紙

Model S X

有排死..........

10合1價

唔升番少少點一嘢再跌多D

跌返拆股個價

S X 是垃圾是白老鼠

船長ifc 見

幾時可以入貨

最好400

50

撈得未

入aastock 睇下個圖表分析，
好似個乳房咁

500，400，300分注入

tesla個5年圖同gme愈黎愈似

buy and hold，fuck elon asshole

船長..你係唔係已經豬緊成本
搞唔掂 船員好辛苦

唔驚，畫緊logo姐

覺得起碼仲有一星期跌 300應該都唔係冇可能

隻野咁垃圾 點只一星期

畫完我哋係晒IFC 個地堂

傻西的我前幾日Call TSLA
屌

啱啱開盤入，睇住佢跌跌跌跌跌

咁癲

250

嘩我屌你老母食左瀉藥咁跌，molaMola

而家入嘅攞$539 做底先喇

股票市場係睇未來嘅嘢
大戶同低位入嘅人唔會同你慢慢等到其他車廠落晒地先同你考慮
2021-2022會係各大車廠百花齊放推出EV
呢個正正係最大嘅Risk
2024-2025對Tesla來講係最大嘅危機
因為每間大車廠已經落重住喺Solid State Battery
Tesla好少提過佢哋會點樣運用Sold State

最後我想講私家車市場 Level 5 is completely useless
只有Robotaxi需要Level 5
如果你有留意Google Waymo, GM Cruise, Amazon Yoox你會明白Tesla唔係行緊嗰個方向

我今朝都係咁講 直情一撚樣

屌你老母就黎跌到一半

山頂買左

下一個目標
穿500 切船長碌尻

就黎退市了。仲希望？

又引牛

30日跌三百幾蚊係幾撚癲 講緊係tsla

覺得今次跌完未必上得返8字頭

係7都無機

仲未破上年3月紀錄紀錄係用黎破既

SHOP跌o左4舊幾啦

1個禮拜跌200蚊

655 799 840

係 so what

dot-com bubble

TSLA TO THE HELL

are you still okay

垃圾公司有排跌千其唔好買

無問題

珍

仲唔清倉下星期一$500

今晚都得la

831 721 612 101

快D跌到停牌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

靈車落地獄

Shopify最高1400喎

垃圾閪股落地獄啦

由775 每日佢都跌
我有冇咁黑

均價749
冇錢溝

arkk同大家齊上齊落

我10股 雖然唔多

好快返上兩千啦，驚西咩

合返股之後

傻橙唔好唔記得一股TSLA=一架model3個陣送隻船比我

DROP TO ZERO

垃圾靈車落左地獄負股價果陣我再考慮下接唔接啦DNLM

計過數
原來我已經向上溝到均價570

剩番果50股叫左律師寫定落遺囑

Same

咁插返 契媽唔夠錢溝 變左大戶型傻散

147x

老破啦

升返d 就無人討論

社工輔導下我地啦

成功sh

800先叫醒我

社工訓哂我都訓嚕

社工大量出沒咩

靈車駛到去 400 個陣再叫我 跌到好似打撚咗麻醉針咁唔識痛

升返啦

有冇人平手走左?

幾個姐

小弟繼續Strong hold 大家加油

有冇人日日玩嗰個 v-shape
日日都有幾十蚊水位

乜撚嘢契媽，臭g嚟

邊有日日都v shape先得架

Daddy

有冇社工姐姐

gme撚作出嚟啲terms唔好咁認真

我知 我以為有班人入黎勸世

有J姐姐

不了
無棍先好黎安慰船長 船長急需社工姐姐

有J社工姐姐

要求：無J 女人 年輕

你只配: 有J 黑人

又跌。。。

船長咪冇j哥哥

船長係有J妹妹
成撚日自稱小妹

Buy the fucking deep

救命錢做咩咁搏

船長貼倉穩定軍心先啦

頭先見佢上返600，企o左一陣，以為有d希望

No, Elon Musk Did Not Die in a Car Battery Explosion

We are not exactly sure why people started to spread a death hoax about Musk. Some have speculated that it may have been an attempt to manipulate the stock market. One version of this hoax, for instance, was dressed up as an official announcement from Tesla.

TWITTER上埋熱門

有冇人入d貨過weekend？

咩股黎架 成日成緊都反跌

真心垃圾， 納指升150 點佢600 都唔到， 佢玩撚埋佢

殺put/call

All in 咗
新信徒lm

$550入多一注

大市升 -> Tesla跌
大市跌 -> Tesla暴跌

我希望係真

盤後繼續穿600

下個禮拜應該會又跌

橙囝未落船

冇睇一晚，最低見530？

有無貼翻佢之前跌到330到同彈起用左幾耐既時間圖呀？

幻想下都好丫

連廢老股aapl都綠燈依隻閪股

570入市

555黨

唔記得set 賣盤走一轉

岩岩訓醒唔到價無得溝

死得未

1.9萬億來了
下星期牛

Price ined 繼續跌

set 左530買唔到

對於自己仲未心臟病發感到慶幸

應該開心 穿左580 仲有得跌下
Set 500 算啦

瞓左無睇 等400既巴打入到貨未

下星期有機會

船長睇尋日終極巨棍殺晒再彈上
唔升係因為殺600樓上啲call
大市都有力上番應該差唔多
繼續跌就我睇錯

新加入

我尋日set左502...但只係去到530左右就剎車

日日都有

發現個po名正面左即刻無大爆炸

尋日用舊po個陣大爆炸 轉左呢個之後竟然升番

會唔會未跌完

SET 左520買唔到

咁睇錯左既話 又想賭乜

封盤啊 開親都閪冧

契媽加倉 17440

唔開賭對大家都好似好D

肯定未
原來有人攞10年債玩沽空，有排都唔會完

...琴日個假V真係殺Put

睇到自己咁高
開唔開都係閪冧

個po名一正面即刻唔洗大爆炸

明智我唔想同你攬炒

都係閪冧

我都唔想攬炒自己個倉

救番個大爆炸先

除咗 POST 名，幾時改埋USER NAME

800先改

咁要反向操作

點反向

PUT佢老母

隻臭雞又買

要爆房 不要爆炸

爆爆下房爆炸點算

JJ向上時股價反向操作

三隻total 加左十萬

支持

又要跌

有冇社工姐姐同我爆

個個都抄電車 唔講以為交assignment

呢個時候想入貨點睇
星期一應該升返

Fair Price 80

人人睇好佢星期一升 佢就跌比你睇

琴日盤前620已經清倉...
起身升咁多都上唔返600....

好彩走左！
琴晚叫左大家走咖了...期權日...升都唔會升好多...

我覺下個星期一又西跌

呢到九成人睇跌

下星期一會跌定升 呢兩日1.9萬億就流入 出面話已跌完

我覺得跌
先升後跌

呢$1.9t要返去眾議院再投票
有排

日日都先升後跌
開市入put 就日日賺

可惜無錢PUT啦
又要去搵六手薯條

轉身賺得快
我做唔到
Btw呢個星期豬左一皮帳面

仲要個個交一樣既

事實係點，唔重要
個重點係情緒
股票一向都係講未來同可能
發生左既，己經係股價反映左

船長咪連燈最大TSLA淡友

船長起身未

我知仲洗上連登

一早起左

睇升 -> 跌
睇跌 -> 跌

方向錯哂，請重回正軌

我估市場要多個星期接受債息現實

接唔接受都一樣啦，情緒係由大戶控制

無錯啊

我諗差唔多啦
跌咗咁多

尋日插完水，根本訓唔著

啲大戶真係玩晒
鮑乜9前日講完廢話照計有排跌，然後琴日就升返殺put

情緒講緊大戶情緒
老散情緒wfc?

加到倉不知幾好瞓

幾錢加？
我諗住落到480再溝啲

都叫叻仔，尋日個底啦
590都叫靚位

跌穿600直接加 夠膽唔好升番

我今朝全倉上返船 目標價700

正常會閪跌一波拉升少少先再閪跌

準備好錢入貨了

下個星期可能真係得返480
我的天啊

星期一720
星期五560

唔該以後用正面po名啦船長

都係比多左
星期一620, 星期五480 先岩

望住佢要正面你估咁易

唔敢面對

琴晚無溝到 屌

成日話無錢，自己又溝貨

可能孖剪

爸爸又出doge coin tweet

555

不過估唔到最v 係530

星期一彈完即走

可摸耳叫隻廢老收聲

比次機會我450溝溝先升好無

有撚用咩
尋日夠有出teslaAI is underestimates啦

幣少

可能星期一一棍打穿佢

去斬死佢

斬arkk我都明
但tsm soxl gbtc我覺得會彈得快過tsla

塞d垃圾落去整大個size 扮勁

依家個倉
20% TSLA
10% GME
70% OCGN
日日靠GME頂住 笑死我

我都減左arkk 同tsm 倉，下星期搵位加tsla

【Tesla】Tesla收跌3.8%失守600關 大摩：Tesla電動車王者地位受威脅 福特純電動野馬搶市佔率

唔知點解好想個市跌落去
好想知TSLA條底線係邊

唔撚理了 信念

船員所餘無幾

塞兩套高清4kAV落去以為自己真係有料

係有入錢前應該唔會再開app

tesla piece of shit

早知入F

船長永遠守護隻船

Put it to the hell

陪你

最後會唔會窮到天與地咁

都未富過，窮咪食多幾手飯，驚閪

無力搶唔贏人

潛水艇

變太空船個日你就懺悔

尋晚開市627 屌到落539 頂唔撚住 。嘔哂之前賺個筆

佢係咪又對撚左草

船長生命值硬接

重諗住特價時段 盤中見603諗住寫logo 又碌番落去。三日輸9k us dollar

成個廢老咁，不務正業

唔好睇啦

走左貨?

830碌落539用左唔夠十日

唔洗理佢啦
佢自己搞得掂

仲未落船

幾時落

撐緊

跳船吧

想同船長一齊坐大飛

我等緊變太空船
但係似地核潛艇多啲

我想第時同你出海

就返300

我就黎要下海

又回到最初的起點

做雞好嗎？

Send左cv無回覆

你send 自己個樣梗係冇啦

做雞都無人要

揸tsla 既雞是沒有人要的

點算好啊橙橙

下星期就爆甲啦仲點捱

頂唔撚住個陣買左就fat fat

死廢老收聲當幫忙啦

尋晚已爆左一次

當你覺得隻股票無希望 跌到無底 再坐只會蝕更多 應該要斬倉既時候 你就應該加倉

又做番幣少
明明前兩日仲講緊teslaAI FSD個啲

佢又講幤 契媽又出黎話唔當回調一回事 睇黎兩個唔見棺材唔流眼淚 當班華爾街無到

祈求wall street放過一雙戀人

原來跌得咁勁
呢兩晚都冇睇市，身心舒暢

市都好睇既

睇唔到都係輸

契媽又買
好撚驚
次次佢加倉都跌到仆晒街

當連sh 派都淆底就係時候入貨，即係大戶準備要撚狗

我無輸

星期一一棍穿500

但船長仲未淆底 係咪仲有得跌

盤前550 盤中落450

咁咪要收400

係

成班無貨 扮有貨 扮圍爐。

有無諗過naa dee上到14000其實已經priced in

變成爆左嗰條SN (shitty nonsense) 10？

唔好揾我同個隻垃圾比

人地起碼有剎那嘅璀璨
你有乜野？

我有永恆既浪漫

好期待星期一
我真係破產啦 haha..

Sqqq走唔走得切

Yesss

浪：大波動
漫：啲水冚左隻船
結論：TSLA大船會被極大波動打沉

而家啲後生

執唔少啦都 唔洗破產

琴日操作得唔好都係紅倉啊

佢哋點？

亂咁解讀船長講野

係囉
明明船長猛咁叫人跳船
個個好似成碌Cathie WOOD 咁棟響度
結果被大戶剧到變Cathie PLANK

一早勸人及早跳船無人理

我仲未跳..打算幫船長隻船塞番個窿

船長都有個窿想你補手塞塞佢

蕭生造多美國

係時候入嚟支持下

原來船長你係L巴每逢三月就出黎叫人走貨

等TSLA 執笠買貨尾TESLA

淡友黎唔識

1000蚊都嫌佢貴

買tesla支酒好過，起碼有得飲

仲有冇得買

可唔可以即刻爆多次

炒價就有

無問題，想要甘油條定德國大肉腸

出面好多股神教契媽投資

想買支個市一紅就飲幾啖去瞓教

你有咩咪用咩

仲有好多tsla係垃圾既po
全部摘名下年binc

屌，出去食個lunch 都要周街見住啲垃圾車。好似提住你星期一準備閪冧咁

兩蚊銀大報復

正苦應該捉鳩晒揸tesla 嘅人，點解唔揸比亞迪

我UXVY未走...走唔走好

叫papa幫你塞塞佢

揸恆馳ok?

暫時得紙紮版一揸就爛

拎部電視機出街咩

都好殺住先就黎做露宿者

doc蛇近況好嗎

呢兩日建左長倉冇乜點理

我都豬唔少

但你有女人生已win ,豬錢有乜所謂

下

下，win錢冇女都係冇用

船長，下星期drop to zero未

笑左將部電視塞入alseT車尾箱得左

豬曬啦

應該全力支持nio

我斬撚死佢

再賺過

開市直接溶啊

肥到成個Eason咁

TESLA有MON架

想溝

幾錢貨?

Call嚟 4月到期

星期一一打開app嘅時候見到Tesla得返四字頭
哇 我個名

40 蚊?

4.0 HKD

難得有兩日休息下 唔駛睇佢冧

星期一
佢老母 我del app

將你吾想要既TSLA股票賣出，我用大折扣價大量買入. 長期持有

咪撚同我爭

用條usb線過比你

加稅單野琴晚就知？點解會大升

插邊到先過到

Papa同你p眼連線

加稅->algo trade頻率低左->股市穩定=升
加稅->老散交易少左->資金集中有潛力企業=升
加稅->老散資金撤離->市場少左大量熱錢=跌
加稅->大戶唔滿意algo trade比多左錢=跌

你想要邊個解釋

我斬撚死佢啊

斬死佢股價暴跌70%

話明我斬 我緊係全倉put先斬

姐係星期一又大升

可能大跌呢

原來你編好劇本..早響嘛訓身allin

老散影響有咁大咩

有特發事件會係呢到公佈 船長會關照船員

你咪理啦
咁咪第四個理由跌囉

班人支持廢登 加都照收貨 無問題

得 都講得通架
再尻噏落去我去考牌做財演算

加稅=跌

做牛演算啦⋯⋯要瀨尿既

收到風 大副再度回歸

船長做財演會窮
無人信

一定信反向操作

大副

淆演巧難做架

真定假架

我490日日提大家買tsla仲窮咩

你咪put柒tsla囉

豬哂啦邊有錢

美國豬死了

財仔孖展

美帝陸沉

珍
雖然對沖師長期忙到甩碌

笠腰

對對埋埋都唔夠豬一晚
唔對啦

巧掛字腰哇

我係黎生
唔對沖邊有錢拎去賭

金鐘m記見好唔好

升跌一晚都唔只 咁得閒對沖不如研究下邊隻會爆升

巧哇 你搶定啲二手薯條比禾

to the moon嗰陣禾日日請你食都仲得

唔想玩了嗚嗚

星期一又可以返工

禾刀系自己去執定啲算

我淨係想要番啲錢

開唔開心

有工返is開心

豬死了

船長都想開心

垃圾廢老

準備大手掃貨
溝番淡佢

連燈有大量po話tsla係垃圾
船長覺得Fair Price 80

跌超過90%有啲過份 垃圾車都係車

每日跌10% 咪唔過份
直到50

呢位巴打有啲過份

有冇人全倉電動車股？

Tsla都止蝕番去做定期
其他唔係叫電動車係叫垃圾車

3傻真係咪撚買
利申之前高追隻NIO坐左個幾月先回家鄉

係TSLA過份

組團游水去美國斬柒廢老

人生最後一次坐飛機, 緊係坐頭等
PUT爆TSLA, FREE MONEY

無錢坐乜頭等 坐海龜啦

【名人豪宅】Elon Musk去年拋售物業轉炒比特幣 過去曾買入甚麼豪宅？

揾佢無難度 佢一定係spaceX個到既

要斬就快, 過多幾年可能要去火星先搵到佢

佢上閪到咩 發夢啦番去

緊係上到

整多兩枝摺埋都似 tsla搞到咁既閪樣佢仲有錢玩咩

比人早你一步斬左佢, 升天去火星

願意送十股答謝佢

星期六日好難捱 想快d知tesla星期一升定跌 最低可以跌到點但又唔想返工

跌囉, 唔洗問都知

Elon where r u

一定跌架喎

有見地

I am here

呢個網d tsla 買賣數據係咪老吹，同ark 每日出既report 爭咁遠

3月5 官方買左十萬股，支那個網就話7萬，3月4 官方無做買賣，支那網就話賣左五萬股

支那咁都得。。。

非官方數據只供參考 不過阿木一日唔執都一定唔會大賣tsla 理閪佢

星期六日先最好捱, 100％唔跌
平日 33％跌，33％平手，33％升，幾撚難捱

最難頂係大盤升佢跌

將股價轉做越南盾咪得

有冇勇者

無車

有車香港應該都無份

不過出左之後大量炒車事件發生

早晨各位我要揸恆馳唔揸拿士剔

兩蚊銀刮尻佢啦

用鎖匙好d但我好努力叫身邊朋友換拿士剔

革蛇又比人圍屌，早兩三年tesla 最折墮果陣革蛇出post睇好，比連登仔圍屌，最尾tesla 真係彈起左

革蛇真偶像

串佢個d 今日都唔知有無佢十分一身家

果排應該係不斷傳tesla要破產果期，連登仔屌佢得勁甘

高位跌左咁多, 應該有掛

連登我淨係會睇佢同小西講既分析

個個都賭仔, 點會信人講野
有乜好嘈

聽日唔知有冇$500 打算入

想要逃生門

有啦
見人話盤前會升 希望有$650 希望你走到！

集氣

唔換邊有得刮

其實唔係好明點解成日話市值唔會超越aapl
一個已經成熟左無突破
一個改變緊世界

下個禮拜又要比人串

信船長
全倉tsla

會升架咩
無左盞綠燈架喎

支那牛牛set 反轉顏色，吹牙

你俾d精神！

你贏晒啦咁

精神！爆倉！

爆蒼定爆倉

因為自已無貨

一個有貼倉, 一個無
緊係信有貼果個多D

Elon Musk 改變世界 下星期股價要同我絕地反屌

絕地有份，反屌就無啦

$500 ALL IN 我話嘅

爆倉

我就覺得tsla會超越所有現有公司

Gme 就32587，咁tesla 要幾多錢

真 講咁多野唔貼倉都係多尻餘

改變世界 史上第一個負股價

點知

ark有救

我覺得半年已經可以bin

到時又話 果時只係睇佢賣車果PART

全部bin到啪啪聲

又有得恥笑

星期六日個個扯晒旗打晒飛機咁，聽晚咪又咪俾廢老一巴巴咁打落嚟

Bond yield企硬 唔出奇
個要可能熱錢走去舊經濟。。。

船長睇開fair price 80架喎
日日叫人遠離垃圾股都叫打飛機

TSLA達成用二個星期時間跌90%

點可以一個星期做足七日死狗
星期六日有返啲骨氣得唔得

持有tsla開始已經係社會地底泥 講咩骨氣

短期目標500>450>400之後大V上

到時又話扣起賣credit 賺既錢咪又係蝕
有能力賣credit你吹漲咩賣credit起碼仲有幾年賣，上年先同FCA簽左合約繼續賣

400大V都救唔番

有錢賺咪得 理得佢咩錢

之前債息仲高過依家，咪又係牛市左咁多年，跟本個市要跌用咩理由都得，是但啦

連登仔成日吹奏既waymo 睇comment話佢唔識行最快既route，唔left turn，寧願兜路

炒幣賺既都係錢

agger 全部都係9up 理由

大戶要呃貨既操作姐

早兩星期好多人屌佢炒btc 搞到插水

得一條片又好難比較, 唔知RETAKE左幾多左
仲要有燈位/路況果D分別
最好就兩架一齊行幾轉
第一次, WAYMO 行前面, TESLA 行後面
第二次, 換位再試
前後左右都試齊

炒幣有錢賺都插 最衰都係GME啦

400大V上800

黎緊只會更多呢d 片，到時再睇下以fsd 進步既速度

咁係回調下姐 因為舊年升得太急

睇你接唔接受到WAYMO 個車頂啦
我就接受唔到啦

上排有報道話炒幣已經等於賺咗十年錢

咁即樣計個PE即係幾多
咁仲係咪價投

姐係PRICE IN未

Waymo level4架 tsla先level2
你諗下邊個贏

呢啲掉錢落火坑就算啦

呃咁勁隨時上車最後機會

死廢老亂咁用錢

Tesla上youtube揾FSD BETA咪得 大把片

未番家鄉

又真係幾柒下 我寧願nio

咁撚多錢佢咪又係拎去燒晒佢 有撚用咩 成日亂成錢

Overvalued

咁話緊同場比較嘛

應該拎黎香港兜個圈 邊架無事出番黎咪勁啲

香港係多人多車姐, 咪停定係度唔洗玩

3.2587

800都未番家鄉？船長家鄉係邊

恆馳

出唔番黎當垃圾

0.32587

814

咁高

恆馳係咪即係nio

最遠既家鄉

恆馳係ppt大廠無人能敵

揸ppt出街

NIO係蔚來

概念股

三傻中文名我到而家都搞唔清

可能同msft合作

長揸TSLA悔終生 狗幣比特更稱心

其實都唔駛同場啦，條片一開波waymo 轉右，fsd 轉左，已經大家各行各路，最後用fsd 快兩分幾鐘到

星期五你溝左好多唔怕啦而家邊有814

唔重要
識NIO 3分鐘換電就得

講到PPT, 緊係搵19年既AMD 啦

唔公平 都唔係同時 tsla死忠夾硬整出黎 level4點會差過level2

最遠的家鄉

佢啲電咁換法我相信自爆機率可以期待下

Amd又有咩功績

因為我覺得 一開波轉左轉右 唔關LEVEL 5事
只係單純既導航問題姐, 可能因為唔同時段, D GOOGLE API 比左唔同既路線佢
又或者 TESLA/WAYMO 自己做左野改左條路, 但係都只係好基本既導航問題

好似TESLA自燃咁

當年AMD D發佈會吹到好勁架

頭痕自醫金句..爸爸我要揸拿士剔...揸拿士剔你自燃左啦

大家個底都係google，會唔會爭咁遠睇comment d人都係覺得waymo唔夠進取仲成日avoid左left turn，level 4 都係得咁樣？

可能有D路 試過表現唔好 咪避開唔行
可能左轉唔好, 咪避開唔左轉

爆炸同燃燒揀邊樣好

換電呢個方向⋯好似當年嘅人屌iphone換唔到電，續航能力乜乜乜

過咗唔夠三年，真係想搵一部旗艦機可以換電嘅

但amd整到野出黎喎

八婆mode:eeeeeee，好衰架，篤爆人地

爸爸我要揸tsla
揸tsla你破左產啦

永遠右轉既FSD

當年有份屌

不過最頂癮都係舊ufo 柒到核爆

我地要向身邊人推薦揸tsla..可以增加銷量幫手推高股價

最大問題係好撚貴保養又複雜
如果tesla用同樣系統無可能可以賣咁平

輸死你。下星期繼續跌

WHY NOT BOTH

星期六、日都係得我地幾個懷疑好多人已棄船船長搞搞佢啦

美國左軚, 左轉要CUT線
咁初期既系統, 緊係揀條最少左轉既路線
安全第一，呠呠，命長久

十幾年前果D紅外線遙控車

火槍隊真係被解散左

我反而好奇嗰個雷射雷達，其實係唔係屬於軍民兩用嘅設備
俾人制裁會唔會唔俾出口

MODEL 2

起碼你唔會買架咁既車掛
當的士/UBER坐都話仲OK

講緊自駕系統

換乜鬼電吖，而家啲嘢舊電只要夠捱一個generation 就得。換完電其他嘢跟唔上軟件，基本上遲早都係要買新model

應該屬於民用範圍
唔洗去到軍用個隻

再賤啲就啱啱好你舊電短過個研發時間少少，當舊電接近打柴就有新model。換電加埋新買個啲人，又做到好似好多人搶新model，宣傳費都慳埋。

係未來既二手車市場慘烈好多

因為咁平 所以之後有25K既 MODEL 2

我覺得會係LIFECYCLE 長啲嘅電話市場咁，啲二手電話咪去晒啲第三世界，遲下只係啲車去晒第三世界

唔使驚，官方有埋二手市場
官方認證換左新電，如果唔係你都唔夠膽揸

一架車呃兩次錢

佢宜家個自駕系統成本都唔高
講緊既只係8個鏡頭加個微型電腦
宜對面就用極貴既雷達

換完電同順手幫你升埋個FIRMWARE，跟住部車要限速

仲有倒水電
係呀二手真係差啲㗎啦，買新啦

如果換鬼電就車都着唔到

車頭都有單方向既雷達, 不過點都平過對家車頂支雷達燈
仲要叻過對家

講起車頭雷達，其實TESL一直都有個聲波雷達係車前用黎輔助鏡頭

仲要過多兩年就會愈黎愈少可以換舊型號電既換電站
想用 買新車啦

諗諗下NIO應該可以上到600蚊

超聲波感測器 架車好多料, 不過加埋應該都平過

八個圍繞車輛的鏡頭有助 360 度觀察車輛的周圍，並可續航 250 米。
十二個最新超聲波感測器輔助 360 度視野，是之前系統可偵測到手及軟身物體的距離及準確程度之雙倍。
已加強處理功能的前向雷達之重複電波波長能穿透大雨、霧、灰塵及前方車輛，就周圍環境提供更多資訊。

屌你老母，講講下而家發覺Apple真係已經好撚仁慈
一個lighting頭由5開始用到依家

Iphone 13聽講咩port都冇

再刮花佢地一年換一架

我真係唔明點解nio做到咁平

怕死

蝕住黎做
係tesla無限減價下再貴賣只能收皮

我搞得掂做左太空船啦

咁如果個location係左邊點算

我部遙控車都靚過佢

去晒煮公仔麵

星期六日有咩好講？

有祖國係唔同啲

理性認真討論

等緊上船

入定錢，準備加倉

出面講到tsla 就快收皮，剛剛入多200k 落戶口買到佢收皮

地球圓既, 向右兜一個圈咪去到
不過暫時既姐, 同埋都只係鳩估

200k沽爆佢

如果係左轉上橋去左邊呢
右邊點兜都上唔到橋架

你咪理 又唔係你坐

講沽空，出面班友係咁gel 話tsla 就快收皮又唔敢沽空

我驚祖國自動駕駛仲尻 到而家片都無 遲下香港大量引入點算

出面開始有post笑Tsla到底了

出面一致唱好仲驚

當年300幾都係咁上下

做撞車黨財自

可能唔洗你撞 個ai傻左 變左紅燈比油見人就衝

咁咪 被 做撞車黨財自

財乜自 明明係你唔避開 根本係你問題
係咪想損害國家自動駕駛技術既聲譽

插句咀
之前睇過篇野講UPS試過減少車隊轉左
發現用嘅時間會差唔多但係慳油咗
不過篇野無數據支持
唔知點樣會慳油咗

係司機要賠

尻噏定咩黎 幾有趣

少左大腳油, 少重BRAKE 都會慳油左

司機無干涉到 唔關事 佢相信國家
係你要賠

100$啦公道

我都好想知
但篇野喺fb 見到又無數據支持

契媽價1400心靈上開心下先
唔生仔唔會有孫
月供tsla老咗去移民火星

你個名

果次跌得快好多

是但啦
唔升咪由佢

賺埋啲錢比啲貓做旅費

我想移民火星養elon就夠

等緊你帶領我地去mars

星期一直落hell

只值$80

Bubble bomb

下星期準備落到200MA
大家坐穩

TSLA 32 長路漫漫是如何走過 寧願讓樂極忘形的我
Ok? 船長

本身諗住用你叫我最快樂 你也叫我最心痛
不過順你意

多謝船長個post正面d對股價有利好

TSLA 32 長路漫漫是如何走過 寧願讓樂極忘形的我

咁早開定

有船員有idea咪開定 廢事唔記得 反正遲早都要開

今晚食常餐做顛拿五香毒丁意粉+瑞士汁雞髀+火腿奄列+凍啡少奶走甜

tsla

有無二手飯食

咁有錢

屌少兩日啦 無力啦

跟隊

排四手飯

Fair price 480蚊

今日去左執汽水罐先夠買

邊到有咁多執

$450建倉有無可能

今日係東九龍個邊執

尋晚隔離枱先大大聲講無可能穿500

其實如果Elon musk健健康康，無病無痛，係真係有可能嫁喎。

廢老掛住玩太空玩具同狗狗，唔得閒理垃圾車

仲有冇介紹

邊個咁有信心

去九龍中望下

唔識既師奶

聽日去行下希望執到個白飯

聽日就懺悔

開市直穿500，師奶penis sell，之後上返600收市吹漲

上閪到600咩 星期五彈咁勁都綠唔番就知廢

準備500賣埋腎去入貨

300賣埋另一個？

賣皮賣肝

200ma 係幾錢?想問下

200呢
Fair Price 80喎

200ma=200蚊ma盡
利申唔識

無了，200可能要賣身

跌完, 賣完身, 收到錢, 再入錢, 再溝都未遲
隻野都唔識升大把時間入貨

我準備去賣血, 捐精, 做汁男, 執紙皮+汽水罐鬼叫豬哂咩....日日想做火箭兵團但"未"成功

聽日又係跌市既開始

賣完身 收到錢前一晚爆上左

船長領軍

400

日日特價邊識升

通常係錢到之前就會爆升

又好似岩WO, 不過TSLA唔會

不要再說了
聽日又要全紅

又燈 咁聽日咪升

咪撚傻啦 發埋個夢好去對沖

返工對沖

記得準時 遲到隨時無左個對沖機會

靠你啦

聽日去新西執 夠多巷仔

重倉tsla同arkk , 豬到仆乖
tsla 800 蚊入
arkk 150蚊

Tsla fair price 80
Arkk=0

唉點搞，返工又要打白工

長揸TSLA悔終身 ALLIN慰來更稱心

1.9億美金

全部用黎沽爆tsla 夠沽爆3間

係-1195.9

好耐之前set嘅550入咗 升到560就放
感覺會再跌 寧可賺少啲

唔好跌

再豬去打科興

分別幾多股
仲有冇得溝

打科興無得賠，買重人壽算啦

講緊$500hkd 合理

早晨食飽早餐又要安心上班對沖

咁快星期一又要開始輸錢

翻工算唔算主動對沖基金

屌那媽又要起身上堂

唔想豬ar...

PUT!

算

走堂

Tsla1000蚊咪走得起

納期大插 今晚又收皮

唔插先驚

劍指500

垃圾股

好垃圾

Elon musk係咁tweeter吹奏tesla想救市？

救兩日比我走都ok

救閪到咩 盤前-6.7%開市直接溶斷

真係好垃圾

今晚千升好無

美債又升

插定今晚先識升

開市前升=跌
開市前跌=插
開市前插=溶

星期五大盤救了TSLA, 不然一定穿500
今晚490見

今晚就穿$500既話...隔離枱師奶會唔會比佢D飯腳朋友恥笑

船長棄船而逃

朝早又豬夜晚又豬比番D錢禾

又亂屈我

對沖

上完堂喇

上完啦
又等輸錢

等睇TESLA 供股

生活幾寫意，訓醒上堂，上完就等輸錢，每日都好規律

慘到傻

退市算啦

廢老又推納期落谷底

係上完堂去執二手飯等輸錢

廢老推冧全股市

垃圾靈車

船長, 只有你對我地不離不棄

想沽爆佢

船長永遠陪著大家

唔沽都自爆

我已經沽左好多
但都未cover到蝕果條數

仲有二手飯執都好啦，最驚去到人食人，船員驚驚

沽左我唔洗爆

開左孖展未

船長七進七出 練緊極速轉身執少少即走

本身個倉孖左好多

納期又跌

全倉孖爆put tsla 今日收工辭定職啦

V緊啦 無事啦

倒升緊1百點

受tsla拖累 美股溶斷

垃圾電椅

你傻撚過傻橙

咁早入黎屌

岩岩見TSLA 盤前升穿左800蚊

發達啦 番到家鄉啦

傻比定傻斯你自己揀啦

今日港女咁閪，美女都唔會有好日子過

船長好似輸到傻撚左

係因為tsla拖冧大市 關港女咩事

屌IB老母
掛左10分鐘800蚊出貨都成交唔到
垃撚圾

用支牛啦

支牛爆左倉, 電話都唔敢開
比人追孖展追上門

準備跳船

斬柒佢咪得

船長永遠記得你

船員開始有幻覺

話左你逃走架啦

今晚穿500 又有動力比聽日返工

我打去IB 屌9佢800蚊成交唔到
佢CUT左我線

我80% 契媽k

邊到有 又屈

瘋狂對沖

去砌番佢兩轉咪算

自己講即走，無人屈你不過你認為有得執少少咩，執柒就有

船長其實有冇貨係手嫁
跌極都咁開心

執二手飯啊

跌先開心 船長畏高

屌，原來連我都有幻覺船長，我唔想殺人，我驚肚餓會食左你

後生多30年我制

我拎啲tsla比你食住先

而家都制啦

合埋眼 好又一餐 唔好又一餐啦

一百蚊叫隻雞都咁多要求咩

咩100蚊 佢爭我錢還唔到咋

暫時咩環境

岩岩盤前升穿左800
而家係850度爭持緊

大市升 -> Tesla跌
大市跌 -> Tesla暴跌

認真預跌多個星期

點止，起碼跌多幾個月，drop to zero

咁早有盤前既？？

唔好開市得唔得

有冇800以上師兄

有冇圍爐tg群

又跌呀❓

我

50@805

今晚又閪跌 跌撚完未

自從穿左650之後
無晒感覺

穿埋500會點

特價, 可以大手加倉

條臭雞會唔會穿100 仲加

玩完

剩番50股果個倉無孖展
我已經催眠到自己連密碼都唔記得左
下年再算

小心渣都無
同BTC掛勾左

想佢穿
永遠都加唔夠

正一臭雞 累人累物

是但啦

揸都無就揸都無啦

Btc係咁升佢又唔升 人跌佢跌
廢車 今晚又唔知跌幾撚多錢

我上兩個星期都係呢個循環度炆緊
BTC 跌佢跌
BTC 反彈佢唔升
BTC跌番佢再跌

但慢慢穿埋650 我就開朗番
因為我心中已經write off左呢50股

努力D番幾個月對沖番

唔係掛...竟然升穿800我岩岩食完2手飯...唔好嚇我

痾番出黎重可以買第三手
唔好浪費

成班痴線佬

殺到黎啦
又閪冧啦

邊個話你知同btc 有關係

Total lossed

我不如直接買btc

唔駛灰住
打返個J醒下神先

最憎打J

依條好睇D

唔好咁快開車 我未買夠貨

開潛艇就有

射了

車？潛艇喎

射落海餵魚

今日個勢有機見4字頭

但有一個夢，不會死，記著吧！
無論你怎麼沽，TSLA 仍是會返家！

比魚食左生美人魚

不會的

今晚開市前申請停牌以後都係五字頭

我到今日都唔知點解條臭g會話tesla擁有最先進嘅自動駕駛技術

開倒車

無估到納期已經咁精彩
水花都搵唔到

美債1.6

今晚買定sqqq都得啦

又開倒車? 咁搞法我一陣5點唔敢開支牛

無估到納期一野跌200點

今晚先買分分鐘比人夾爆

之前都係支牛睇市上星期五成功del左app
5點後唔上連登

我上個星期五都係咁玩 賺5%就走左

公平D講, 依個MAGIC ROUNDABOUT特別D
反而美國(左軚)迴旋處無問題
唔知點解英國(右軚)迴旋處一定有問題

係咪又要做雞
覺得今個星期又係7
又派錢=多d國債

閪冧永動機歐盤接力

大爆炸 大家早抖

報告船長，歐盤跌咁少，係咪壞撚左

岩岩跌多左啦

5%先係正常表現

我都想今晚再跌5%

閪冧呀
屋企張床要人

每日一鬧

正呀 又西冧

450至叫醒我掃貨 訓下先

好欣賞廢老可以KEEP住日日跌
唔係隻隻股做得到

今晚落200喇

突然好眼訓 各位早抖

今日跌幾多好

200就排定ifc先

到80蚊就唔使排，企係IFC下面等人跳落嚟責死我就得

開市埋位

5%果然先係正常表現

投降啦

又冧

轟呀

碌緊落山

笨豬跳

今晚入貨

聽晚再freefall 睇定啲好

一開盤前就轟去570 係咩玩法

求其啦 唔睇app了
陣間改埋連登ID啦屌 -,-

大摩：美股下跌仍將持續，牛市仍在幕後

金次仆街鳥

認真，Tesla 500 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 500蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全美國人唔揸車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以500蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

今晚500都得

升都唔升一下，逃生門都無埋

呢獲真係同架車攬抄

上禮拜五好古惑 盤前627 開市壹野直插到539。

一個字 溝

大摩唔係反調撚咩

等底已form先啦。。。

下跌反話=上升/
牛市反話=熊市。

睇港股同盤前反應

呢篇野咁熟口面

認真，Tesla 400 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 400蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全美國人唔揸車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以400蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

400不是夢

阿木放過tsla啦

上週已放哂

船長

日日跌10% 留名睇廢老最後贏返老木

盤前$565

仲點hold落去

今舖真係倫敦橋is falling down

前世做錯左d乜
今世買tsla咁撚折墮

呢兩個星期 求其指一隻買put都肥

tsla仲跌得多過堆細價股

tsla 做咩呀，日日跌10% ，想跌到幾時

船長去左邊仲唔出黎振奮士氣

熊完未

經歷完個2月同啱先一個星期
決定del app了
下個月先返嚟

船長係時候call哂所有船員出黎集氣啦再係咁插可以改去疫苗中心排隊

船長跳船了

係唔係社工全面進場？

有冇船員一齊去疫苗中心拎籌

好痛ar

社工

今晚直穿$500無水花

好彩改得切
差d 550 高j 左

一齊打科興填數

已輸4萬

成交量開始上

以為股災，點知都係558最低

一日未放都唔算輸

暫時渣喎

快啲跌落500 想撈

麻木了

1001

早晨啊

未開市有咩睇法

坐囉有咩睇法

終於出返黎

均價幾多

上星期以為樓主做咗傻事

船長一齊去打科興？